香港政府到底有幾落後，啲檢測仲停留係唔通知就無事，但又唔知你檢測要檢幾耐

仲話創科喎